明星名黎講, 鄭秀妍係咪最靚最好聽果個?

秀妍 聽個名都feel到係絕世大美女黎

朴初瓏令d

agger

珠泫同泰妍靚啲

Agger x3

jessica靚啲

閔玧其

Ching識野

吾識讀

Agger x4

名特別+靚 人天然靚+可愛 把cute cute bb聲+靚+甜+少少嗲
性格體貼+溫柔 識煮野食+鍾意做家務 .......

老婆

莊錠欣

Jessica

Elkie

泰妍

咪亂認老婆

仲有恩地

姜瑟琪

我靚啲